其實連登仔真係冇撚得救

成班都係社會垃圾失敗左..
人地比人性侵咁有勇氣去出黎承認..
都要比人話係雞..
真係痴撚線..

利申:5毛

接受現實, 呢個社會就係乜人都有

女人十個十個都係雞 老婆係私家雞
我老母係老豆隻私家雞

連登仔一向都係香港既絆腳石，毒瘤，所以老衲痛斥佢哋係食屎狗實在不無道理

岩...
你都係

不要以己度人

唔係臭雞就開樣開名啦, 講咁多做乜撚柒?

成班恨屌西恨到痴痴地的人

留番啖氣好過

衲dee好波

咁唔鍾意咪返去上discuss囉, 留係連登做咩??

咁唔鐘意咪移民囉,留係香港做咩??

岩啊....唔鐘意香港可以走

岩你老母

成班冇女屌既人

人哋已經通知咗間學校啦，連個教練都俾人停咗職啦，屌你老母

連登仔連自己老母都J得落喇

你肯走未呀屌你老納

乜你覺得屌女好難咩？？
有錢咪得囉

去discuss 定連登你有選擇。屌可以移民離開香港有邊個唔想，做到先得架

係有勇氣但係唔夠勇
攪到而家好似公審咁

真正有勇氣唔該直接開名+報警
件事反感在橫掂咁「有勇氣」決定公開
點解唔再「有勇氣」D光明正大報警

除左直接話佢既唔知真定膠之外
我諗話佢既都係睇唔過眼佢用呢個私私縮縮既處理方法

我就唔會歧視呢班人, 佢地嘅背景應該係好可憐

五毛、道德撚、小學雞、高登打手

打算做邊樣？

其實呢，你知唔知人地已經通知咗間學校，個教練俾人停埋職啦，衝出嚟柒之前不如睇下報紙啦

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚

講返d正經野先好冇.?

真係睇撚到火滾，左一句臭雞又一句勞資糾紛

真係針唔吉到肉唔知痛

把口咁衰有報應架

加埋我可以嗎

呢個世界咩人都有
去到discuss一樣有D人會話女人係臭雞 避唔到
可以既就係block!

拖咁多年可能正途真係冇仇報
唯有公審

竟然有人咁認真看待呢度啲留言
樓主 get a life please

都唔關把閪口事，係佢地思慧有問題，將所有人同事負面化，亦即係反社會人格，依班人好大程度上係社會上被標籤成失敗者嘅一群人，自覺社會地位低微，所以長時間否定社會普世價值同邏輯！

佢地諗野真係好得意

老豆老母正常性關係, 生咗個仔出黎, 佢地都會覺得係無道德, 老母係雞

兩年先告 有腦既都知條女食唔到仔啦

有邊種人會覺得全世界女人都係雞？咪果班溝唔到女嘅人囉，如果你有條正正常常嘅女或已婚，你會覺得全世界女人都係雞咩？緊係唔會啦！

唔好整臭可愛個名可以嗎

佢真係五毛嚟

而家過份過舊登好多

點呀澳門狗五毛JR

佢地真係溝到女又點會成日上連登話人勞資糾紛

諗下就明啦~ 連登仔既野笑下咪算

生育呢個行為其實同強姦無乜分別，
同樣係唔理會受者 ( 子女、被姦者 ) 感受，
強行做出一個行為 ( 生育，插入 )
最後受者有機會出現快樂、感恩 ( 報答父母，愛上強姦犯 )，
或痛苦一生 ( 怨恨、抑鬱 )

而不論結果係快樂定痛苦，生育的人都是在賭博，
因為天下間沒有父母可以確保子女幸福快樂，
否則蔡志明個女就唔駛燒炭死。
賭贏，則人有我有、養兒防老、有仔送終，
賭輸，則子女痛苦一生。

所以天下父母皆自私，我地可以將天下父母視為強姦犯一樣鄙視及唾罵。

不嬲都多弱智仔

老老實實 就係因為依班人既態度先令被性侵者無勇氣講出黎，下下被性侵就係雞，就係勞資糾紛。比人起FB底係度笑，早講就話一爽完就告人，遲講就話咁遲先講都無晒證據啦，明玩野。結果就係令比侵害既人更少出黎面對，根本就係惡性循環

我地建左國會修法

又係呢句

以前就話forum唔流行
而家拎部電話就上到網
連主流傳媒都上連登搵料
你估仲係10年前呀？
而家互聯網已越嚟越主流
你講乜都係影響到社會價值觀
唔好再用d咁垃圾既藉口去幫d癲狗辯護啦

太偏激果啲唔好理啦,但有啲真係無講錯wo
我信佢係俾人性侵過,
無人咁得閒作咁大篇野出黎
但呢個係法治社會,你係咪應該報警呢?
等佢地處理呢?
好似之前屈強姦果d case,
我地一面倒狂插個男,又起晒底
搞到人地身敗名裂
咁又公平咩?

係咪修法將強姦合法化？

連登一向都好撚憤世嫉俗

一開始話女人係雞啲人都係鳩up講笑，但係班新會員小學雞人講佢又講，講嘢唔經大腦鳩up當真理

以前高登D人係假膠
當然笑下就算
但係連登個D係真心膠
仲已經影響埋出面好多主流意見
咁就要屌啦

連登垃圾係事實

完全同意..
你話1.2個都唔理佢...
成30版..7成都係話緊條女,..
以後有咩野仲敢講出黎咩...

我傾向唔相信呂小姐有心造謠生事，但事情未有進行任何公正的司法程序下，相信任何一方都存在誤會的可能性。

你要搞清楚一樣嘢，人哋已經響三個星期前通知咗有關學校，而個前教練都俾人停埋職，如果教練被屈其實佢大可以響依三個星期內反擊，我唔會話個男嘅一定有做過，但我更加唔會話個女嘅係雞係勞資糾紛，咁撚簡單你唔係唔撚明呀！

咪係，你可以撐男方可能係冤枉，但唔應該一口咬定你個女仔係雞係勞資糾紛囉

明眼人都清楚無女既毒撚先講依啲說話

閱讀理解0分?
我咪話相信條女
不過下下個個咁樣出黎鳩up
跟住網上啲人起底公審個男
咁公平咩?
咁要法律黎做乜?
點解唔直接報警?

他日鍵國成功
我必定實行性交實名制黎劃分雞既等級
最低等級既雞將永世為奴
供我鍵國大軍泄慾之用

咁叫佢報警囉，冇證據就唔會係Facebook 自爆啦！

冇證據就唔好係Facebook 自爆

係，但真係估唔到打住高登2.0既連登會變成一班民粹白痴既討論區，思想無進步都算，仲要倒退番上個世紀

咁你不如又諗下報警後會發生乜嘢事，警察會問你有乜證據證明你10年前被性侵，跟住上庭搞一輪都係無證據告唔入，咁明知報警都無用，佢咁做又會唔會係唯一可行做法呢？

比人搞完仲要同人慶生日
做乜鳩

其實佢最大問題係事隔咁多年，先嚟舊事重提。點解當陣時唔報警？點解俾人除埋條底褲都仲可以無反應？點解仲可以同個教練慶祝生日慶祝8年？
事隔咁多年都要件事有咁多疑點，又要咩證據都無咁得佢把口講，我真係唔想跟車太貼，驚炒車

俾人性侵完仲可以一齊慶祝生日，
唔係enjoy 係乜？
臭雞

你隔左成10年先出聲
跟住喺度呻都隔左10年警察唔會查到
你話你係咪自己攞嚟

因為好多會員係中小學雞黎

岩?中文都唔識就死撚開啦
岩你老母

老冇認同

法庭判左未? 警都未撚報呀柒頭

所以佢地喺連登鳩up唔係現實世界咁講已經好好 唔好放佢地落街害人

屌到樓主爛菊花啦
做男人做到佢咁
狗公都唔是咁做啦

屌你老母
無證無據9up 都要信？
叫條女報左驚先啦
你話你老母比人老強都得啦

你話係就係？
我夠可以話你係強姦犯啦咁

性侵唔一定係老強

駁唔到

我都利申左係5毛..又冇話唔認..
下個post 9up再公審啦屌你

如果用成年人邏輯去睇件事係好唔make sense架，不過對方當年14歲，對方仲要係一個自己信任嘅人！

其實大家知道既都係從傳媒得到既小小資訊
單野冇經過調查 審問 唔知有冇實質證據
只係人雲亦雲情況下就成班連登仔偵探上身 不停質疑
o係咁既情況下就攻擊女事主 都幾唔公平同無知
不過連登仔質數係咁上下

如果日後有證據證明真係性侵
班連登仔會唔會出黎道歉呢

「連登仔貴為網絡第一黑社會要同臭雞道歉？
你high撚大左呀？」

連登係咁唔係而家既事

真係有用個腦黎諗野既一早走醒/做CD rom 算

總知而家連登精神就係

有女屌（用keyboard 話人鷄咋，你估真係有v俾佢地屌？），最緊要

其實被性侵（當係真啦） 對一個15歲既青少年係好大打擊
唔係仆親 唔見銀包咁簡單 會留下嚴重陰影
冇即時講 有保持聯絡可能有好多原因
乜都唔知就先批判女事主 好唔公平
呢種氣氛會令好多被性侵既女性唔敢行出黎
其實要做既係警方主動查明真相（不過黑警信唔過）
而唔係做公審

人地講出黎 可能做法不完美 但咁就話人炒作 博取同情 好唔公平

個個都係法官，有權未審先判

同支国融合，要證明自己無罪

所以話點解個社會痴撚線就係多得樓主喱類人 ，連一d證據都冇就開始信曬所謂既受害者，企係第三者立場就開始道德審判人，你話性侵一定係錯，咁問題係你同我知唔知個真相先？ 而事實係條女比證據出黎之前，本身已經有好多唔合理既地方值得懷疑，提出質疑又有咩錯？

咁依家未又係冇證冇據係度批判男果邊，on9

成日見到鬧人臭雞果班人我都好想知佢地真實生活有無女？有無女性朋友？

有好多女仔發生呢d事都唔識處理，人地第一日唔識求救，而家唔想個教練再害人+自己嘗試面對番件事，究竟有乜做錯？

我冇話可以批判男果邊wor 單連登仔瘋狂批判女方lor

首先你已經當左條女講GE野係全部事實喇 又未審先判

知唔知咩叫無罪推論
冇證冇據就屈尻人
我唔知條女係咪比人性侵
但宜家個教練就一定係受害人

楼主讲得好

女方做法的確值得質疑 有唔合理地方 好多人無視左 ,直接去批判被指控者 咁對被指控者公平咩?

依啲咪就喺濕鳩民意 一個人有無罪喺睇你對佢既觀感？

如果用一個年代當時既價值觀去判斷一個人有無罪 要法律嚟做咩？
喺你樓下 撘個台 開個壇 咪得？ 依家係講緊唔應該未審先判 制造輿論 對事主公平啲 even 最後 真喺證明佢有罪 都係由法庭法官去決定 你喺邊個？憑乜give a judgement? 仲話建國 仲話共產黨搞鳩香港法治 法治若亡 就喺亡喺我地香港人手中

開名又話人未審先判
唔開又話等教練自動搵佢 然後敲佢一筆 又或者係吹水
連登仔有冇咁癲

連登仲衰撚過baby condom

錯撚曬，咩唔想個教練再害人呀？人地有冇做過你都未知， 依家得單方面係度講就當事實？

好撚出奇咩，世界上大把喱d case

教練根本就強姦左個女仔！！

學校伸張正義，令人敬佩

早知我啲女性朋友好似你咁on9，我一定性侵番幾個先。

屌你老母返支国啦

好出奇咩，連登仔眼中所有女人一出世就係雞黎架啦

咪就係，錯都係屈錯一個人，但千千萬萬的女性就受到保護

所以係FB話自己俾人性侵根本唔係一個好既處理方法 開名就一定會俾人話未審先判架啦 唔開名都係就係俾人話炒作 因為佢根本冇證據去證明佢講既野係真 尤其呢個指控非常嚴重 佢絕對有責任去證明

唔覺得所有女人都係雞
但點解無證據就要信撚哂佢？
一定係事實黎咩
成日笑人話女人都係雞
但教練就一定係錯
佢講乜都係事實

屈錯有咩所謂
好似屈伯伯賣狗肉都好閒姐

講真個教練又唔係比人屈賣狗肉，又無喊
佢緊係唔係victim啦
幫個女仔有咩咁出奇？佢咁細個

宜加見到呢啲都會block左佢就算
直頭覆嘅意義都無

佢地話佢細個所以唔識處理 女人永遠都唔會錯

又係時候post返網聚張相

事實係點根本無人care
連登仔：我話係咁就咁

個個都係法官，有權未審先判

唔跟大隊未審先判就等於話人係雞

錯 係西都未撚屌過

上連登 勿認真
非常認同連登正在淪陷 一睇熱門大部分佔咩就知
內容充斥住大量中小學雞啲無建設性既廢話 唔淪陷先奇

第一日上連登阿

有無睇內文？
條女14歲比教練性侵完
係果8年仲同個教練friend 過打band
再者，依家無證無據 點解你已經講到教練係罪犯咁？條女係fb 公開 無報驚仲路係玩輿論？

一定係咁

絕對唔係仇視你理女人
但無證據點解一口咬定個教練有做過呀

連登仔話性侵，一定係性侵，唔會有錯既

連登仔個個都係法官，有權未審先判

連登仔個個都係法官，有權未審先判

自從連登成立左後明顯問題更嚴重
可能以前高登開ac難
但而家連登開ac易所以d問題青年上哂水

香港係有案例告入過隔左十幾年唔知強姦定性侵
咁你又唔諗下,開左先例
個個都上網公審人,咁點知邊個真邊個假
男方下下硬食又好公平?
唔係洗咩要法律,咩叫無罪假定
同埋報警,公開,有咩矛盾?點解唔可以同時進行?

呢個情況同荷里活果單有咩分別？
如果好似你班連登仔咁講
咁果班女星都係雞啦 隔左咁多年先指控

無人話佢係雞
但點解無證據就信撚哂佢呢
唔係未審先判係乜？
個教練澄清機會都無

連登仔個個都係法官，有權未審先判
同連登仔講道理，哂氣啦

仲要全部都係啲冇批判思考仲發撚緊育嘅人
日日比呢到嘅反社會主義洗腦 香港仲邊有未來
咁撚憎女人就單性繁殖啦以後 唔撚洗煩

我認同某部份連登仔係無得救 所以我整係食花生

連登八成都係男人
而八成入面有一半都仲係青頭仔
無視啦

重點：諗下個一半人點解仲係青頭

因為有d on9 話雞，所以就等於所有提出質疑既人就係反社會，就係垃圾中學雞

佢地嘅言論故之然有問題，但我更想知道呢一撮究竟有幾咁壓抑先會扭曲到咁

乜都話人憎女人
真係唔知邊個冇批判思考
女人講野就全部可信?

你死啦 準備比人批鬥啦

因為佢地知道左自己老母係做雞養大佢地

一言不合，人身攻擊
連登仔邏輯

雞就係雞 根本唔識做人

駁唔到咪人身攻擊 連登仔最叻

收撚皮啦，就係你喱d人搞到提出質疑果班都比人當憤青

咁連登主流係唔撚係見女人就話人係雞呀
正常人會唔會見女人就話係雞先？

成班人未審先判話個教練有做先冇撚得救下話
俾佢鳩up幾句就俾人當做性罪犯
工都冇撚埋

其實有d假膠假假下搞到自己勁憤世嫉俗
好明顯呢度好多盲反撚 之前執葉畫，消防員食外賣，乜都有得反

條女就咁係fb打篇文乜證據都無就一班人公審個教練，咁同班指羊為狗既動物撚有咩分別？叫事主報警唔好再係fb叫春公審人就叫blame the victim

重要係個行，有權勢既人，所以點解外國對教師、警察、醫生之類，重手好多

係條女好慘，啲人仲要話佢係雞，唔加入譴責就係異端，一定要批鬥佢地

支持連登仔個個都係法官，有權未審先判

總知條女話咩就咩啦，支持條女就有道德；邊問提出質問，邊個就係反社會，冷血青頭連登仔

咁當條女係雞就唔係未審先判

你死啦，你講事實
準備比人批鬥啦

其實係女人就話係雞個啲連登仔 根本就係溝唔到女 惱羞成怒

到底我邊隻字話過條女係雞

屌你老味你地自己都識講連登仔係反社會非主流啦 原來依家連登仔話條女係雞可以搞到人冇工開+身敗名裂

屌咪撚話條女係雞啦好唔好，同未審先判班仆街一樣咁黑人憎

你死啦，唔加入譴責大軍，準備比人批鬥啦

基本上後喱幾頁得有條on9講話係雞，但又入曬落全部人數，全部人質疑就係失敗者

其實係連登開POST屌連登仔係咪想講自己唔係連登仔?
咁你又上連登喎 結論係無論邊度一定有一班忽忽地嘅人

唔加入譴責大軍就係異端，係失敗者，廢青

咁有勇氣去fb講
又唔報警
想點??

大佬14歲底褲都比人除埋話黎唔切反應？4歲都識嗌唔好啦仲要事隔8年先黎秋後算帳,其間仲每年同教練慶祝生日

次次有呢D POST都係企係個高地到屌連登仔垃撚圾就有一堆正皮
但又唔記得自己都係連登仔

你死啦 講事實
準備比人批鬥啦

單睇呢個post頭幾頁
成班無帶理據踩連登仔
單純想拎優越感

相反你地所鬧既人
唔少偏激但至少一半質疑有紋有路

代表咩

agger,，真係次次都係，之前德望事件又係開post 企係個高地到屌連登仔垃撚圾就有3千幾4千正皮

第一 我冇話教練係罪犯 亦唔贊成大家係冇證據情況下去公審佢

第二 我想講既你所講既內文 女方與教練有聯繫 有慶祝生日 可能有好多原因 並唔一定係對教練有愛慕之情 人地更加冇講過咩friend過打band

第三 外國好多曾被性侵名人 在多年後公開 都冇報警 你係咪話佢地炒作乜乜乜 報警你可能覺得好簡單 但之後法律程序 打官司 要將一切私隱公開嘅壓力 你又知唔知幾難承受 要考慮既事好多（只回應點解唔報警 唔係幫女方）

第四 我咁講係因為連登好多唔理性攻擊女方 要做既唔係公審 係俾壓力警方主動介入 如事情係假 可還男方清白 如真要想辦法防止下一個受害者
話人係雞冇意義

出post啲人所指嘅連登仔係個班言論極度偏激而失去理性咁一味屌柒人嘅member,只係到宜家都未比人categorize，咪用連登仔去囊括曬

言論極度偏激?
咁咪即係樓豬自己?

照你第三點咁講啫係網絡公審對事主輕鬆啲，所以呢個方法就正確？

咁樓主係咪連登仔？係咪上連登既都係你講緊既人？

我有話佢做得啱咩

開埋啲濕鳩標題 嘩眾取寵 一碌鳩打一船人
祝樓主生女比人強姦 生仔比人雞姦

上連登勿認真

典型邏輯謬誤

撐強姦既連登仔全面進場

只係覺得訴諸法律既壓力唔係網絡公審人既籍口

又一睇就知個教練有強姦

樓主ho ball 判都未判一大個前設

你件死垃圾

頂多係性侵嫌疑犯者

問下人就叫邏輯謬誤

失驚無神無證無據
自己承認無反抗
基於信任打場友誼波
事後繼續相處
而家咁Q多年走黎話強姦

而家邊個先係Victim?
我都比我條女強姦呀

你死啦，唔加件譴責大軍，準備比人批鬥啦

你打''照你咁講''，呢句唔係指你based on佢嘅statement而問問題

支持連登實名制

咁緊係base on佢statement，有咩問題

質疑條女就等於撐強姦 ，低質到

同意既 做法有不當地方

我就係想講呢點

勞資糾紛係質疑

你班新連登仔
溝淡哂啲高登仔仲話連登冇得救

一兩個痴線佬話條女係雞=所有冇實質証據前唔企係條女果邊既都係痴線佬
道德高地唔是咁搶的

你哋冇做錯

個教練強姦人就唔啱啦，有咩理由信個男唔信個女

老老柒柒....
雙方都係片面之詞

我對眼就係證據！
個教練有強姦人！

即係你話個受害者係雞啦，冇啦冇啦淪陷啦

唔識處理啊，報警都告唔入嫁啦。總之教練就係色魔，完

molamola

D女就算比人性侵之後即後報案都會比連登仔話雞話勞資糾紛架啦 係連登幾時講都冇分別

我係覺得佢地無得救~

係呀，無可能一口咬定個教練有做
但連登就好多毒撚判左條女講大話

岩牙連登勁到講你兩句係雞會令你搵唔到工人格破產

就算無證據 可以質疑可信性 反駁下成件事
反而你地選擇直接人身攻擊個事主 係咪剩係識鬧人臭雞咋

正常假膠都識睇場合派膠啦

block鳩哂d止羲小超人

學歷低搵唔到錢加埋樣衰

D女見到連登毒撚就掉頭走

打得飛機多久而久之

就憎女人

唔係2000個正皮咋咩
我記得條友頭5版話自己夾埋上左9年舊登+連登
結果10版多小小就被人踢爆扮老屎忽

講得好，之前d人屌何來真係on9
應該證明隻羊唔係狗而唔係去屌人老屈

件事未查清楚所以我冇批判，只係講連登仔係唔係都話女人係雞既事實

無知一問
發生乜事？
邊個被性侵？

只有阿姐有資格話教練係色魔
冇人有資格話阿姐係雞

只要有女性話被性侵/強姦
唔理有無證據
各大媒體馬上推行獵巫
繼而係群眾盲從 加入聲討
要用石頭把強姦犯擲死

又係 一嘢轟落去 呢條柒頭
好心三十幾歲人就認真搵份工做下啦
日日走上黎講連登點低質黎拎存在感
你真人有幾失敗先要日日上黎屌 「連登仔」黎拎存在感

咪就係講兩句女人係雞既心態囉 比D女人又講兩句你性侵我囉

唔好漏左我
唔想同你d畜牲同路

教練就係色魔，一世都係色魔，一日唔死都唔會有機會清白

yes 清洗連登先

現實比人屈性侵會搵唔到工
我喺連登比人屈係毒撚廢青一樣搵到工做

咪係 性侵犯呢個指控咁嚴重
無論告唔告得入都一身蟻

點止，我最後一次睇都3千3以上啦！
其實想呃正皮好簡單，每次開post 既標題同樓豬一樣，打連登仔真係冇撚得救就肯定過千正皮

其實係連登比人屈係雞都會傳出去啦，對女人就冇影響？ 只係你覺得女人比人屈係雞就搵到工但男人搵唔到

一嘢轟落去 你條撚人收檔啦
日日講普世價值 講野唔啱你聽就叫人死全家
仆街雙重標準

佢哋他中二病...

你話比人性侵就係？

唔係討論邊個後果嚴重D，而係兩個既出發點都係錯

上面#235 個件 一嘢轟落去 都係呢種人
每隔一個月多少少就定時定侯開post 屌連登仔
女人黎m 都冇佢咁準時

有邊個女人喺連登比人屈臭雞有傳出去？
好多傳出去果d真係臭雞做過ptgf喎

唔係全部傳出去既都係真架ching

刷下存在感又得罪你？
Ching 趕狗入窮巷

曬氣啦，除非班連登毒撚有女，仲要條女係靚女大波處女，對佢地專一，任勞任怨，肯aa制，獨立得黎又賢淑，如果唔係連登某班人都係會覺得全香港女人都係雞 仇女仇到是非不分，onl9。

認真如果你幫手澄清我幫你推post

駁吾刀😝

件事真相係點冇人知，但亂落判斷對被告都唔公平

提出合理懷疑係正常討論，冇證冇據就係盲撐

至於話人係雞係公廁嘅，我都唔明係咩心態，人地睇到都有感受，網絡上面尻up以為好好笑，愈黎愈多人有樣學樣

係，女人係連登原罪，呢樣野冇人敢話唔係掛

其實你講得啱
但問題係現時得條女單方面既講法
條囡一句話比人性侵就成班人上晒腦要起底又乜又剩
思古井炒車單野先半年咁快就唔記得晒
8年唔報警都可以理解做有陰影
但中間keep 住過生日就真係解唔通

問多兩句就成班人自動波標籤你支持強姦

其實高登仔不嬲仇女，係多左5p仔同絲打上連登先有連登無得救依d月經post

連登仔係連登先係原罪

係度奉獻大家扑野都係簽定先

咁係因為班人自把自為啫，如果事主真係有比人性侵都只不過想講出黎比其他受性侵逼害既女人勇敢D講出黎，咪學佢咁當初唔出聲

連登仔上連登屌柒連登仔覺得連登仔冇得救

簽左又點？而家條女唔係告你強姦
場外點票全部人話你係強姦啦

岩聽 總知係連登唔撐女權都係無女毒撚仇女權
連登仔係最低賤既身份
諗諗下都係改番個紅名扮小妹

而家我地屌鳩佢唔出聲就係想弟日有女仔比人強姦唔好等三幾年先揚出黎，要勇敢立即報驚

乜原來有女人話你係強姦犯你就係強姦犯

係架 你敢反駁既話就係連登無女仇女毒撚

佢係要屌，但件事都過左8年，佢只有選擇講同唔講，遲左講都係警剔其他女仔啫，唔講就屈埋係心一世

喺香港可能幾百萬對情侶都扑過野，都係間唔中得一兩條女話要告人強姦，仲要未審就話啲女屈人，咁驚既成世唔好扑仲好啦

但佢好似連猶差都未報
佢聲稱被人性侵個陣得15歲 報差佬既話應該會開file 查
如果係想鼓勵人應該係報警然後拉佢坐監而唔係流於fb 講

我地屌鳩佢都係比d女人知道遲左講會可信度大減
希望唔好學佢咁樣遲講無人信

連登太多小朋友

你咁講你老豆都係你老母隻私家鴨

唔好咁50步笑百步啦
依家都係未審都話個男人強姦性侵
仲要無證據

所以佢當初咪錯囉，呢一點比人屌都冇得駁，但事情過去左，錯都錯左，只有講同唔講，我覺得講都係比較好

女人係性侵案上係大撚哂架喎
邊個反對就係仇女

我冇話你屌得佢唔啱

所以我一直無鬧過條仔呀 係話上面班人on9咋嘛，連登仔有口話人未審先判，轉個頭就話人係勞資糾紛

根據自稱05年就上高登既高質會員 一嘢轟落去 所講

所以你兩個都係強姦犯

幾時令你產生勞資糾紛係針對條女既錯覺

只係而家D post個個都屌條女，太一面倒啫

你選擇性失明姐

大佬 性侵犯係好嚴重既指控黎
係fb 講只係流於網上道德審判
最正路係要報警先啱喎

Where
又黎幾個連登仔代表晒全部連登仔

教練就係色魔，係最好的處理方法

你有意見？即係你話條女係雞啦

總知你唔撐條女同質疑件事就係仆街啦
講咁多做咩
再嘈清洗你

上面班人，你無講過既話係無包括你架。

唔好曲線啦，好肉酸啊

咁你就唔好話連登仔呢頭點樣 個頭又點樣啦大佬

講得咁直都叫曲線
屌你老母弱智都出黎做正義超人

刷存在感冇問題
但刷到佢咁真係未見過
次次衝出黎捉住一兩個口沒遮攔既仆街放大晒成個連登黎屌
仲要口講普世價值 遇到有人講野唔啱佢聽就叫人死全家

咁你講得啱，佢做法係錯，而家只有等查清楚

大把呢種人啦 最鍾意用1 ，2個連登仔代表晒全部連登仔
金句「連登仔呢頭xxxx，個頭又xxxx」

呢個POST又可以咁多正評，隔離POST又相反，我睇唔透連登仔

教練玩完啦，唔洗查

我由頭到尾都冇話撐邊個 只係話未查清楚

但暫時唔可以否認勞資糾紛既可能性
即係條女自願
夠唔夠理性

連登仔係咪剩係可以得一種立場？on9

啱

對唔住囉條女係雞之嘛 好出奇咩

咁我都唔可以否認

巴打你咁講野小心又俾人話你係無女仇女毒撚

呢條友係另一個level 黎
普通人可能開1~2 個post 抽下水屌下人咁
佢係定時定侯一個月就開一次
仲要完全唔關事既post 都可以拉埋連登黎屌
有時我都好懷疑條友成32歲人正路應該係事業上搏殺緊
而佢就日日上黎屌佢口中低質 「連登仔」

講野小唔小心 佢地都話架啦

佢差佬都未報點查
靠fb 同呢度班網上判官?

香港有連登仔，遲早玩撚完

成班亂港份子

中肯 認同
但唔太明白你都係連登仔 點解都咁話自己

你口中既 「連登仔」只會網上屌人
但ching 你係會溝條支那人落黎喎

如果搵到一個愛嘅人，你會為佢做啲咩？

如果質疑單野既其他可能性叫冇撚得救
做判官個啲正義魔人（自以為）
又叫咩？

難怪佢會話香港玩撚完
真係靠晒佢溝啲大陸人落黎先成事

件事有冇係另一回事...
女仔要講呢d需要好大勇氣...
點都好..唔好一黎就一句女人係雞

點都好.. 唔好一黎就一句個教練係強姦犯

教練係色魔

個女仔都係講件事出黎者..
comment既係你地

死厹屎忽生上腦

大家都係講件事出嚟

個女仔都係講件事出黎者..
但落判既係你地..

乜野叫講件事出黎
知唔知強姦呢個指控幾嚴重
係想追求應該報警拉佢坐監而唔係fb 屌呀

無得救喇窮是原罪

唔支持仔女就係仇女毒撚，乜證據都冇點支持得落?

唔支持咪即係毒撚，仲駁嘴

你條廢柴咪又撚係

青頭毒撚 條女話比人姦就比人姦啦
就算佢話誠哥係處於貧窮線都係真

點呀 屌你老母
剩係識貼圖 有野你就講啦仆街
次次有事就衝出黎屌連登有幾低質

比負評班人應該全部都係樓主講個班人

係要追究既唔該直接報警

又專登影相, Hashtag開個mk post
用意何在 make noise?

比人性侵唔該盡早報警
話咩細個驚 唔識 自己真係有責任
隔十幾年先黎告 咩證據都冇都告得入既話先係無天理 啲女人可以任屈人啦

#me你老尾個too

唔好唔出聲負皮 不服來辯

成班小學生人云亦云

好人好姐點會上啲失敗者forum
呢個post有留過言既全部都係垃圾

都未必既... 我中意食花生, 睇下膠野都唔可以咩

連登仔死全家啦 講咁多做咩

最垃圾都係又要屌連登好on9又要繼續上既傻鳩

對唔住
我係垃圾

屌你地老母仲要話人臭雞

做CD-ROM 得唔得

咁你以身作則先啦

人講你就信？
一d批判性思考都無
你仲廢撚過垃圾

係中意亂咁屌人

我點同你班垃圾連登仔
我講得出呢句好明顯我清高啲
好似樓豬咁

屌完你班垃圾連登仔真係身心舒暢
優越感立即提升！
我已經決定每日上黎屌柒連登仔了！

巴打學下 一嘢轟落去 啦
佢日日當正清泉咁屌柒班低質垃圾幾爽皮

留名睇你地抄車

成班人仲要好撚有道理咁
做人將心比己啦仆街，如果係你個妹比人摸你會點啊 係男人都比人label做死狗公/強姦犯 你會點諗
都係個句 上連登勿認真

判左未？

性侵之後仲慶祝生日，笑撚死我

我覺得唔可以怪連登仔
連登仔之所以咁，係因為有班仆街女人做完雞/姣完人同佢扑野之後秋後算帳
果班仆街女人先真正累人累物，令到真正既受害者變得無人信，其他人都會話係勞資糾紛。

不過網民帶咗個面具講野都仆街d就真。就算係想查件事既真偽，都會用d好難聽既說話去討論。
好彩既，事主呃人就抵屌。
唔好彩既，分分鐘對事主造成二次傷害，好大機會會接受唔到自殺，然後又俾連登仔屌

呂麗瑤婉拒與警方合作

比正評果啲出來講幾句啦 唔好再縮係你地老母個西度啦

口德村村民全面收皮

報警有咩問題

不撚嬲愈來愈低質

樓豬老母夠係雞

點睇 唔同警方合作？

你都你雞

正皮依個垃圾post既連登仔就真係無撚得救

好似係唔可以公開被告人姓名

咁你唔兜口兜面話阿媽係雞？

真係告到上庭只係唔可以公開受害人姓名，被告你想Fonts Size用幾大都得。
更可況都未有人比人告。

唔同警方合作係咩心態 ?

多得樓主呢d人 香港更加冇得救

唔同警方合作，年年同人慶祝，事隔8年咁多疑點，到底邊堆人會炒車呢

講得出依段都知你唔識用腦思考啦，估唔到仲有千幾個同你一樣都係冇腦

又站在道德高地屌連登仔
成班友炒撚哂車

鞭

1593 個on9仔
留名待鞭

一陣條8婆報番警又炒番車

炒唔炒都無所謂啦，樓豬原意只係想借題發揮寸連登仔垃圾呃正皮，目的已達到

唔知幾時開始，總有班人定期會鬧連登仔垃圾冇撚用，然後呃正皮博存在感

好彩睇定d先啫

明明佢地都係連登仔，講到自己特別高尚咁

你老母生到你咁就真係冇得救

以前上開高登都知經常炒車
自此之後都培養左睇呢啲咁爭議性嘅新聞要比啲耐性，唔可以咁早下定奪

你現在身處既地方係連登

狗咬狗骨

貶低其他人自己自然高尚d，班正皮撚都一樣思維

伯母生左你呢個弱智仔出黎都冇撚得救

我屌你老母

又黎集體炒車 正評班友可唔可以解釋下點解唔比警察幫

炒哂車

樓主同啲垃圾同類去左邊
死撚哂去堆填區？

果千七人係邊呀

拎左去回收
成堆廢柴

sbt 贊同

連登仔現實世界溝唔到女就話個個女人都係雞安慰自己

現實冇人理你就上連登屌連登仔刷存在感

認同標題
咁都有成千七個正皮
連登仔真係冇撚得救

你咪唯一一個媾唔到女又唔話女人係雞果個囉

繼續自慰囉死毒撚
就算所有女人都係雞俾錢就有屌
都冇你地班柒頭份
成班社會垃圾要響度圍爐取暖陰工豬

糖糖

binc

agger
你班傻鳩睇下樓主堆post先啦

又係呢d 柒頭
呢種人上連登就係屌佢口中既 「低質人士」 黎拎存在感

樓主比人撚狗咁撚

推

呢度好多校園台的大學雞垃圾同波台無業毒撚

你嬲呀?? 咁又點呀

幫受害人講兩句又被人話口德撚，根本好多連登仔連人性都冇，完全係社會垃圾

邊個先係受害人

連判都未判就當咗人係罪犯
我就真係唔知邊個先係社會垃圾啦
不如所有案都唔好審
原告講乜嘢全部都接納算啦好無？
唔知以為上緊支那forum

樓主跟車太貼啦

1827 個

成班連獨立思考能力都冇
人云亦云

係啲極端post鬧啲支持強姦合理化既連登仔會被佢地圍攻加負皮

慘

過左一日就可以俾人bin c
算唔算係新紀錄

我淨係知喺啲跟風post鬧啲冇邏輯可言嘅戇鳩仔會俾佢地盲反加轉移話題

未判已經畀人炒，咁樣先係真正嘅受害人
原告打文講幾句但連最實質嘅證據都無，報警都唔敢啦

Ptgf單野啲女夠有可能俾人借刀啦，連登仔咪又係一口咬定人係臭雞唔會係借刀 而家到有男人有嫌疑就係度懶公平話人未審先判又話口得撚又盛，你講晒啦

兩單野風馬牛不相及，咁都拎埋一齊講

屌你老母閪啦

連登真係無撚得救

連登真係好多人云亦云既垃圾
上次牛頭角強姦個單案，好多連登仔提出疑問已經比人屌鳩「神探」「blame the victim」
今次又係咁，乜證據都冇已經審左個教練，質疑就即刻屌鳩你冇人性

成個連登其實暗地比女權操控緊

影衰馬刺迷

好人好姐點會撐刺

呢個世界不嬲左膠當道
女權 女性主義 優待女性只係其中一樣

呢度都唔講得真係冇地方可以講
亦都冇人會講
講左咪好似 Trump 咁
全球圍屌

鞭細力啲

老衲

連雞D LOGIC先好笑 一時一樣

正皮真係易呃
屌下連登仔又有千幾正皮

如果我而家話呂小姐殺左人 得唔得？

我相信同同情佢！

但無任何證據下就當人有罪？

香港法律 公義都會破壞哂！

1968個正皮
成兩千個傻仔炒車
連登低質又一鐵證

諗住見到係屌連登既post就㩒左正皮先？

屌 本身都覺慘
今日睇新聞話佢拒同警合作，姐係點？講出黎
又唔為自己講既野負責？戇鳩鳩

唔好話咩佢只係想share件事 無諗過搞咁多/警察介入，佢好應該知用運動員身分講單咁既野係幾咁大回響 轉個頭又唔撚合作 姐係無證無據唱衰完人就算？

大家可以Google下 馬幼興
當年馬幼興因為被誣陷性侵身敗明裂
最後走咗去直播賣食品
事件最後真相大白
原來係女方誣告佢

未審未判前
大家都唔知真相究竟係點
奉勸大家唔好跟車太貼

支持任何一方唔係問題
但真相浮現前
大家發言都要小心啲
以免對任何一方造成傷害

利申:無意支持任何一方

借用

大大力bin

真

連登有2000個正義鬥士

2032 無得救連登仔/女

嗰二千連登仔連樓豬自爆退出ok?
連登已經係男權主義最濃厚嘅地方
都竟然出到呢班垃圾
羞家

2千個on9冇腦 小學雞

同感...其實我係覺得個女仔想解開自己嘅心結離開陰影 同時呼籲啲人要勇敢講出黎
我自己細個都有啲童年陰影令到依家都會好在意，屈係心入面好唔舒服

當係件事真啦
佢唔同警方合作算唔算包庇個犯
佢算唔算姑息養奸
佢算唔算比知侵完人唔報警無後果

鳩up完屈人 又唔合作
即係想點